請問John_Weak(狗隻#254371)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
又一事實證明 愛侵力又推fake news

屈手足放fake news，即刻有人圖文共茂俾晒證據
此狗隻似乎本身有大量侮辱手足前科

咁呢單佢又冇講錯

罪證 (已更新)
[扮睇唔到系列［突發 ］侵侵被爆係支那有個銀行戶口

Donald Trump 2019年多次幫助香港人
此狗隻忘恩負義，經常藉故侮辱Donald Trump及其支持者

當初話高登多五毛所以轉去新壇，點知呢度係無分別

呢班五毛/連登左膠登粉仲會對國際線手足冷嘲熱諷

係仲多
但係又開新登唔係一個辦法
必須打板規戰，將狗隻踢走

老鳳需要大家共同提供更多罪證

樓主你係咪唔明點解係fake news？

老鳳一時睇錯，所以已經更新罪證

此罪證因為老鳳睇錯所以宣告無效
但係佢有其他罪證
請留意置頂嘅罪證